想搵返一套電影 係講封印惡魔(好似係

好記得細細個係明珠台睇過 詳細唔記得 但肯定結局係主角好似比個惡魔上左身 跟住係教堂比個天使石像把劍一野隊穿自己封印住個惡魔

好似有一個scene係 個惡魔係地鐵到對住主角笑
唔該哂各位 希望可以搵得返

end of days 成日有人問

魔間行者

中! 唔該哂巴打

仲以為係Constantine

一睇個標題就知係咩戲 以前都上過黎問 不過又唔記得左個戲名

唔好鳩up喇